馬些路承認：掛住C朗

【體育】就算皇家馬德里於西甲開季2戰全勝，但左閘馬些路仍表示，記掛著今夏離隊的基斯坦奴朗拿度。

「基斯坦奴朗拿度仍然是世界上最佳球員，我當然想念他。」馬些路（Marcelo）說。「不過，加里夫巴利、賓施馬同樣非常出色。

周日西甲，巴利、賓施馬合共轟入3個入球，帶領皇家馬德里以4:1大勝主場的基羅納；當中巴利更攻入近5場比賽第4球，而賓施馬今戰亦梅開二度。

馬些路甚少被換出，但今戰踢了約1小時就被中堅華拉尼入替，他表示：「我很意外，但尊重教練的決定。我希望繼續踢，因為感覺自己有百分百狀態，但球隊正處於正軌，肯定每場都會進步。」

對於新加盟門將泰拔高圖爾斯未有上陣機會，上仗仍然由基羅拿華斯把關，馬些路也力撐後者：「我們有2名非常出色的門將，我為基羅感到高興，他一直都踢得很好。」

this

is

Great

Suck

反骨仔坐足一季啦

望與馬些路相聚祖記？C.朗慘被對方「暗寸」